集思廣益， 5毛可以用咩藉口兜點解唔肯開post屌支那/屌警犬

集思廣益， 5毛可以用咩藉口兜點解唔肯開post屌支那/屌警犬